[愈揭愈多]佐敦解放軍醫院 會唔會就係屍體既地方

網傳黑警將重傷者送佐敦解放軍醫院「處理」
［轉載自Facebook 香港革命頻道，請自行判斷］

個的士佬同我地講話佢本身係退休警
我地上車嗰陣佢咁啱開緊大紀元個新聞直播
然後就同我地係到傾近排啲不尋常自殺，鬧下黑警，叫我地女仔依家唔好出夜街等等
然後我FD落咗車之後佢就突然同我講
的士佬：「之前有車一個住你附近嘅休班警(定退休警)，佢一上車就同我講好嬲，我就問佢嬲啲乜，佢話之前831真係有打死人，然後條屍係警察自己處理埋再話自殺」
我：「佢地點處理??」
的士佬：「我就問嗰個退休警係咪送曬去嗰個軍部醫院，不過佢就冇答。嗰個軍部醫院呢就係伊利沙伯醫院對面有一座望落好似工業住宅咁樣，有寫話係軍部醫院，佢以前係俾英軍佢地醫病嘅，應該就係嗰到處理咗
我：「伊利沙伯醫院對面？」
的士佬：「係啊，所以佢地唔會送去香港公立醫院，因為有CCTV嗰啲一定會爆煲
我：「所以俾啲狗整到傷曬就送去嗰到處理？
的士佬：「係啊，傷勢嚴重又唔想俾人驗到出黎嘅咪送曬去嗰到處理完之後咪dum曬落海或者當佢自殺囉，好似嗰個15歲女仔咁
講完啱啱好要落車
我返到屋企就即刻check下睇伊利沙伯對面係咪真係有棟咁嘅野啦

中國人民解放軍駐香港部隊醫院
地址係佐敦

即係棄屍藏屍個啲嘢 可能唔止黑警有份
解放軍先係做呢啲嘢既大佬

推

諗諗下都唔係無可能
班狗係冷血無腦
但講心狠手辣一定唔夠大陸仔
班狗話曬都香港長大受教育
應該再冷血都唔會咁熟手處理屍體
反而大陸仔出世就比人訓練做呢啲嘢
由細到大都比人灌輸啲草管人命既概念
人命對佢地來講賤過草 先做得出咁多呢啲事

仲要咁乾手淨腳
屋企人都處理到滴水不漏
咁熟手一定訓練開
警犬之前應該唔會有呢啲知識(應該啦)
所以交比解放軍做 絕對合理

驚得濟title打漏左幾隻字

應該係 會唔會就係處理屍體既地方

推啊

搵人理下我得唔得

陳彦霖嘅衫褲鞋會唔會係嗰日將軍澳警署内燒咗？

記得之前有張警署內有火嘅相，係咪將軍澳？

又真係有棟咁既嘢

你以為咋

推呀

連登->fb->連登
無辦法fc嘅留底算啦
1020尖沙咀見

但可以點FC

你而家先知
醫院上面就係槍會山軍營

打直入 打橫出

我都想係 但咁多屍體都要搵位放
都要搵位處理
既然解放軍有咁嘅設施
用呢棟嘢來搞都好合理

雖然可能只係其中一個
但呢啲時候唔可以完全否定任何可能性
港共有太多嘢係我地唔知 同估唔到

幫手推 求下你

Push

有無人fc到

屌

前幾日有個一模一樣嘅post

10.20 行完術順便去望下，有無得諗？

基本啦 打死人果啲分分鐘都係

查撚完案未

有退休警爆料其實每間狗屋都有地下水道棄

上星期嘅野黎

Sorry啱啱先見到 覺得好爆

推到有Fc為止

用個下腦啦....

如果係真既
即係黑警負責打
打到半死就送去呢度等死
或者直接比解放軍處理 掉落海

拉
推行動po

咁都得

班狗都有上大陸訓練喎聽講

推爆佢！

係入面做乜都得 冇人理

攻入去？

驅逐共黨

同意，成套棄屍手法都搬埋過黎
但佢地當香港人好似大陸狗咁蠢乜都唔會懷疑，結果愈爆愈多料出黎

但班狗點都唔會夠解放軍pro
諗諗下 最就手一定係用呢棟嘢
交比解放軍做

當然唔排除狗有幫手

連登傳去fb再傳返嚟連登係咩玩法

會唔會咁隨便同個的士佬講啊

推論不成立 拉

阿蛇想引我地攻解放軍？

愈諗愈心寒
究竟全港有幾多呢啲設施
香圍園又有

呢個合理過香園圍神棍好多

之前咪成日有啲ZG (駐港） 假救護車嘅
會唔會就係送哂入去

立論不成立 拉

啊蛇你咁驚做乜
唔通我講中左

用腦啦DLLM 負邏輯

係既好難查

的士佬信唔過啦

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

前兩日個post篇文
個樓主仲好可疑

但係有幾次大抓捕，尤其是831，都應該捉左好多人，警方報個數又好似太少

I mean 你以為講心狠手辣一定唔夠大陸仔咋

阿蛇係咁吹風 口乾未

等睇連登仔又做神探

啲蝗仔係學校欺凌人既新聞聽唔少
大陸醫院啲醫生收錢先做嘢都唔係第一日既事
大陸人根本唔會當人命係一回事
講狠 香港人一定唔夠佢地來

好多野會唔會黑警都唔知咁多
交曬俾老解做 例如 處理屍體 香園圍等機密地方
話晒高層都未必信得香港人散仔

我都想係假
如果啊蛇你知啲咩
求下你話我地知

我都覺得好大可能性
反正大陸人點都易控制啲

連登->公海->連登

係 個度好似有個 軍營 同解放軍醫院 保安好嚴 唔好召喚神獸

有無實地組團探險

拉
同一篇野出幾次po

聽日去佐敦行下街考察下？

好似有得諗
但會唔會經地底走
畜洪池乜乜乜

成班豬狗不如
柏林仔細細個夠得意啦 大個咪又扭斷人隻手面不改容
無性架

如果唔係手足講
我諗大部份人都唔知有棟咁既野

我都係啱啱見到編嘢先知有棟咁既嘢

好危險，似誘人去攻擊或包圍受紅十字標誌保護地方再加軍事重地。

一雞兩味，出老解加Spin 國際輿論。

樓主個名
有代考究

Btw我連登突然load得好慢
我係咪應該驚

S

D

叫美國派特務入去

V

開完又開呢D膠POST
一堆流言信到足
專注行動post好過啦

車牌ZG救護車係屬於解放軍

老老實實，黑警點會同個陌生人講呢d野

你知黑警無腦格
有乜柒嘢做唔出
同埋佢話可能係退休白警來

屍體處理場

覺得好合理

用香港醫護去處理爆大鑊機會太高

1

其實太高調會打草驚蛇，到頭來咩都查唔到...

之前咪有堆狗上過新疆考察 佢地去度逗留期間做訓練處理屍體及家屬 有咩出奇

嬲到

黑警兇殘程度唔會及唔上大陸人
鏡頭前都可以實彈殺人，加上831件事
大陸人係做慣殺人野，但黑警係精神罪犯
2者一樣level

新鮮器官

Push 求fc

無人推？

頂...唔信唔得連郭X貴都話小心佐 敦醫院，文錦 渡口岸，新屋 嶺 地下水道

(1:08開始)
雖然佢好多野都好似好誇張, 的預言唔係好真, 但佢講既野其實係另類方式實現左(者係同一件事但另一個手法)

快的搵人去查下

有無人可以fc下
點樣可以fc到
可能有好多手足等梗我地救架

我知行動post都好緊要
但我真係唔想再有手足有事

話之你地覺得我鬼 帶風向乜柒都好啦
我真係唔想再有手足被自殺
真係好撚心痛

所以救下你地幫下手

男仔都唔好出夜街啦
剩係後生女有事咩
後生仔都有危險㗎依家